個個出曬街? 娛樂台冇人!!!

邊撚個負皮

行緊都要上黎吊7你個弱智==

食屎啦傻仔

唔遊行嗰啲食得屎啦

支持邊妹，支持香港人！

支持你老友阿V

公民抗命 無謂無懼

玩批鬥啊？

冇

邊仔好波
邊個係到搞搞震
本掌門將會逐佢出娛樂台

你收啦

支持層主

我支持你
你同我講啲咁既野

講笑者

死開d啦 正一四方閪 屌極都要痴埋來

支持四方閪

影衰禾地愚樂台手足

佢好鍾意奶我隻腳

邊狗冇錯呀

食屎嗑你 關咩事

第一次讚你 好野

推